有冇人沖沖下涼頸渴會飲幾啖水?

?

D水經過個生哂銹嘅爐

有次見到樓豬去學校廁格食飯但冇帶水樽
代表咩？

茶記d冰咪又係咁

我冇飲!

痾痾下尿頸渴會飲幾啖水

06:30

我游水頸渴個陣會飲幾啖泳池水

正常都會

有人唔飲嘅咩？

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

你原諒我，pin#8緊要d🤮🤮🤮

會屙屙下屎肚餓食幾啖

有時啲朋友上我屋企
都係咁斟水比佢哋飲

你條仆街幾時肯比我上你度

細過車位 上去有金執咩

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

dllm 0.5

咁疴疴吓屎又頸渴又肚餓又要點辦？

香港又唔係台灣既硬水
同埋用煤氣熱水爐又冇事